大波車車

條女明明大波又收收埋埋

中門大開都收收埋埋 你想佢露哂?

老馮俾你睇咩
（雖然幾好睇 ）

佢著pe衫好撚好J

細路識玩

綠茵撞蕩
佢同 Sabrina 都好正

成何體統

kayan 淫撚到

波都無搖過，咁都淫

睇到扯咗

好想一野渣落去

好想屌

可惜太老

照屌

32啫

佢肯早啲露多啲晨早上岸啦

係就最好

自從知佢八婆格就unfollow咗

童顏白滑大波中女 呢d先正

上面露下波都遮遮掩掩其實都幾肉酸，講大波又唔係話真係好大波，唔使懶有寶咁

正

果然好大波

好撚大

係咪以前有線講波，
報紙有寫過下足球版專欄果條女黎架？

原來佢咁大波架